痴能線，東張西望變咗成人節目？

條女件黃色背心，成個心口漲卜卜想點？食緊飯都逼人打J。

啱啱想睇有冇人討論即刻比我搵到你

仲有旻芳
對波浪下浪下咁

真係好能正。

我都係

阿伯變到咁激動就知

圖片

阮嘉敏

純文字討論大會

好撚淫 想呀伯就地正法 仲掂下呀伯

無睇東張西望，有幾成人?

無圖

屌你 無圖？

mandyyuen ig 自己J啦 第一張

伯母打擾晒

條女個心口點撚樣我唔知 我淨係知樓主老母.....

純文字討論

就係你呢d毒撚搞到d女唔敢著得少布
小小野都咁撚誇

Btw無圖就咪開post啦

hello moto

10

咁樣衰

我淨係知同緊伯母拍成人節目

過廿個comment 都係冇圖
連登仔

冇圖叫都成人！？

@kfccoffee

think big天地先係

on9，上高班友屋企無電視？

屌，圖都無張學人開post?

有無諗過有人無睇電視？

[member][/member］

??? 圖呢?

新移民？七點半唔睇東張西望？

Hello 無圖

救樓主老母

如果咁就叫成人節目
咁露點係咩

僭建

救樓主老母(圖by KFCCoffee)

青頭仔？

個啊叔點忍。

食緊飯見到條女
係到諗有無人講佢呢
有冇人知叫咩名？

戇撚鳩，有電視就代表一定有睇?唔可以睇其他台?

你就係青頭先咁大反應
平時呀哥我睇慣全裸

咁撚細都話大

咁撚細都忍唔到?

咁着都可以令你打J 真係唔知邊個先係青頭仔

on能9，正常香港人都睇tvb啦，以為自己睇其他台好能型？孤芳自賞？

好普通咋喎

電視長期都係Netflix...

戇撚鳩， D腥移民先睇東張西望

以為自己好能型？傻仔先睇Netflix。

真係話你戇鳩怕你嬲

條女咩名

好普通姐

圖?

你覺得我好型？

做左

條友睇亞視
正常人0730-2230一定睇緊tvb

仲忍乜撚野呀
揸左先講
坐監都抵

成隻手喺隔拿底嗰到入，一嘢揸落去。

咁就成人節目小學畢業未

最叻係你睇tvb

好撚正好想揸

咁細波....

背心一件姐，駛唔駛食左春藥咁呀

連登仔係咁

樓豬小學畢業未？

以文會友

Hello moto

佢地幾件都好撚正，IG follow哂

好難分高下。

ig 呢

笑撚左。著到咁普通都打晒J。咁去到蘭桂坊咪行唔到路

咪玩啦，去蘭桂坊不如放工時間去中環睇ol。

點解叫嘉敏嘅都咁淫

中環睇制服唔啱樓主。人地樓主要小背心

下面果張咁似我全部都要

唔係話唔睇東張西望 唔睇TVB架咩

J咗
Thx

邊條傻9？

wingto bb係咪比人封殺咗

連登痴線佬

咪係

淫泳淘 腳趾

泳淘正好撚多

連登好能冇癮 無圖傾乜柒

條女露極都唔紅

咁咋？

唔做得夠成人邊有成人會睇呀

東張女神Mandy

個港女西面樣真係正

咁就叫成人節目？

之前有條東張主持著低胸採訪比你班人J
東張係節目度聲明以後主持出外景都只會著風褸
而家見無收視又推D女主持出黎做

仲要著埋呢種緊身升cup背心

老泥mk妹都話忍唔到 咁呢件咪就地正法?

條女成日露d露d咁

咁樣都打到J

一般貨色

屌 咁咋
件衫仲要咁撚樣衰
點J 得落

冇人想睇黃色平胸小背心 旻芳圖呢？

所以話香港人其實好保守

連登真係好多痴線佬
著清涼d 又話成人節目
幾時大倒退要包腳

著呢啲衫係人都大波啦

呢條女平過ipad喎，唔好玩啦

20年前或者仲係
10年前已經唔係
今時今日肯定唔係

咁撚多大陸劇睇條撚

波呢?

係

周街都係lor

李旻芳正好撚多喎

能你老母

延禧攻略大把連登仔睇啦

咁你係咪又想屎尿老鼠垃圾呀

青頭仔集中營

成班可憐小毒撚

咁我想問下呢d係咩？

樓主成床精？